# デモ
Google Colabratoryでそれぞれ実行可能  
セルを上から順に実行すると学習が始まります  
学習には30分から1時間以上かかる場合があります  
## CartPole-v0
https://colab.research.google.com/drive/1JgdPJLs8shSdU1vNB5_R46TuyhXAbz6A  
## Pendulum-v0
https://colab.research.google.com/drive/1ElL4tI6Z4XiSy_vXQY_3WQ2S2GbgO3Ht  
まっすぐ直立まではいかないものの、保とうとする
## LunarLanderContinuous-v2
https://colab.research.google.com/drive/1Oct1JAd9gB32L7r2yp1Lb9bt6sPEeU-E  
## BipedalWalker-v2
https://colab.research.google.com/drive/1Bf6U9w5Zj8pllsA6NoNuPSTdNAHLP-Lb  
最適解にたどり着けない、、、